其實男人係咪真係唔識氹人？

返工壓力大，好辛苦
講左男朋友知，講到明想佢氹，已經辛苦到喊，
但換黎一句「喊乜鬼啊？」，最後仲要同佢講對唔住，其實我都係想你問下我有冇事，叫我唔好喊，同我講有你係到姐，真係咁難咩？

有我

利申：摩打脷

我想要男朋友同我講

因為屌過你

你已經無價值

你唔鍾意就走

會唔會啊

問你有冇事咪一樣比你啲港女話:
問乜野問題，喊梗係有事啦，做乜唔氹我？
叫你唔好喊你就會話:
我唔開心先喊，你叫我唔喊都唔安慰我問我咩事…
同你講有我係到，你咪又會話:
見我唔開心，就氹下我啦，係到乜都唔做有乜用…

bb乖啦唔好喊 攬住你

你果D唔叫氹
女人其實好簡單
只想男人情深講一句

送個包包比你呀

其實就算唔識講嘢
好簡單攬住已經夠

成熟少少好冇

我識
ex 教識我

咁你有咩好提議

喊你個閪咩喊 煩撚住晒

我都想問，究竟乜撚野叫氹人？你唔開心，見到乜野都憎架啦; 你嬲人，人地講乜你都聽唔入耳架啦

其實真係好撚想屌鳩你呢啲咁嘅脾氣啲女
屌你老母你返工辛苦我返工唔辛苦？
又唔見你氹下我 屌你老母郁小小發老脾
我屌你老母臭閪

有即刻講左對唔住喇
以後唔開心自己食

好

喊都唔比咁大獲？

分享下出黎比我地學下野

女人就係犯賤 好多男人願意哄你但你唔揀 專揀賤男

你個名

咁你喊乜撚野先？

收聲啦 喊乜鳩呀

今日小朋友返學，第一次唔比家長再陪上堂，我個班有個小朋友扭計，撞到地下爆左肛，當時我係講緊故事睇緊11個仔女，支援老師負責看管。
我又FG第一年，所以好擔心又好徬徨姐。

唔喊囉，咁惡

成日係噉？噉係佢廢

偶爾嘅話。可能佢嗰吓有嘢煩，處理唔到。

唔想氹你

我一識佢開始，就知道佢唔識氹人，
佢都已經叫左我返去休息下，早啲訓，
我自己鬧脾氣姐

頭一次仲會氹下，講多幾次就厭你煩，正常丫

噉如果你知
你又介意，頂唔順
自己要好好諗吓段關係。

如果唔開心，你要講。頂唔到，要let go。

當然，你如果成日鬧脾氣嘅話，自己要好好改吓

希望你同佢一齊係開心嘅

未屌西前咪哄羅，比你屌左幾十獲咪又係變成咁

以家知道要自己食啦

心水清呀清

自己改先啦，好愛男朋友。
發生咩事都好，腦海中從來冇過let go個念頭架

噉得啦
加油
話不多說～
幸福就好

係啊，但佢身邊好多靚女fd，
唔知點解揀中我，我成日都好自卑，
好怕佢會唔要我

其實最唔識氹人係女，不嬲氹人都係要男氹，啲女係有氹過啊，但女氹男唔同男氹女，條仔中意條女自然唔洗佢氹喇，佢講句廢話都唔嬲喇，當然唔係非常嚴重嘅事，而男氹女話易唔易話難唔難，氹中咪攪掂，氹唔中咪慢慢係度磨

你咁講出黎，男友咪明囉
男性係理性出發 Problem solving 為主，天生。你咁表達完，佢咪明白你果刻感受 好無助好緊張好有壓力多一d囉

佢唔愛你。

把口隨時氹得你叻嘅，你放心無？

問完你有咩事咪又無唔講
利申 問過

哭吧 哭吧 哭吧，男人哭吧不是罪～～～

我一收工有whatsapp問左佢先，話好辛苦，可唔可以傾電話，跟住佢打比我，我講曬件事先既 之後cut左線先whatsapp問佢可唔可以氹下我

咁又係，我收到啦

咁氹你又滿唔滿意呢？
純學術討論

下面個段就

乖

um 咁可能佢忙緊唔得閒處理你嘅情緒，又或者要去處理你嘅情緒令佢覺得煩厭
唯有試下同佢傾，只需要佢聆聽同認同你嘅感受，其他嘅你自己會處理好

我諗你男朋友都係因為覺得喊改變唔到啲咩，又會增加佢嘅煩惱，先會咁講
我自己有時都會好似你條仔咁樣講野
唔係唔想氹，而係知道有啲野氹係冇用
氹完又唔會改變，最後問題都要你自己面對解決

雖然咁講，但唔係話以後有壓力唔開心就收埋唔俾男朋友知。
可能你轉一轉講法，喊完之後同佢傾下有咩解決方法，一齊做啲野減壓，唔好一味喊完要人安慰，因為好多時呢啲工作壓力問題人地都唔知可以點氹返你

利申：絲，對ex講過同你男朋友一樣嘅野，俾人屌唔識安慰人

唔係

只係唔想氹

多數唔識

利申：日日放工去接女朋友放假慰勞下佢

有啲人本身唔口花又無乜情趣，
你揀果時預左唯有一係佢變更完美
一係你接受哩個世界無完美啦

我成日覺得氹人唔洗錢，
人地又會開心，何樂而不為。
奈何女朋友係務實型，氹佢倒不如幫佢分析⋯⋯
有時氹完仲要一句飛過黎，
我要有用嘅意見呀
真係企L左係到，想大巴大巴車落去

哩個世界資源錯配好嚴重

暖男咪識

以家氹返男朋友啦，冇事了
自己嘅嘢，自己都要學識處理，因為我好依賴男朋友架

日日接收工又唔洗

我以家反而覺得，佢唔識氹人都幾好，
萬一識左，周圍去氹人我又有排驚
你女朋友都好理智下

其實我好簡單，如果今日有得見面，
我索一索佢陣味，攬實佢就咩事都冇
我仲成日同佢講，覺得佢識魔術，一見面就變走曬我啲煩惱

應該係話 做乜要氹你
唔氹都有得屌

攬攬是有心靈治療能力
我再煩再大壓力都係攬住個女朋友就可以笑住去拍拖。一個人返屋企先買定繩或者買炭

女人又要人識氹佢
又要唔呃佢 想點

真係有架
所以收工個刻搭地鐵見到情侶一對對，又攬又錫我就更加眼火爆

專一，陪伴就夠啦

係架
陣間變左中央空調暖男，
你日日提心吊膽就更愛都會變質

但分清楚唔識氹定唔重視
佢唔重視你情緒同感受嘅話，
要好好考慮繼續與否

佢地會話 氹乜呀又

咁你開post想講咩

其實要一個實際嘅解決方法或者分析問題好過氹
氹人個陣講嘅野都係為求快啲唔嬲，咩廢話都講
講話咩叫你唔洗驚，我會陪住你，有我係到
最後真係有事發生都係得自己一個搞掂
有邊個可以時時刻刻係身邊幫自己
由其係真係需要多個人想辦法嘅時候
仲要講堆廢話於事無補，真係會覺得好煩

我好怕呢啲大眾暖男
我自己男朋友只可以氹我暖我一個

其實佢好錫我的，10分滿分嘅話我覺得佢有11分，只係佢好低調做人，中意默默付出，唔中意用把口講，所以氹人啊，浪漫呢家野我地係冇架

以家變吹水post

咁喊乜鬼呢其實 又唔係你爆崗

多左好多嘢煩架，又要跟進又要同家長校長主任解釋，又要寫紀錄表，對於我呢啲新仔第一次黎講，又係幾麻煩嘅

少少關心都無
佢唔鐘意你啫

好睇咩人夾咩人，
有啲女仔又理性又獨立，
男人幫你又比你ban，氹你又話無補於事。
最後原來外人講兩句廢話，
攞返你ban尻我嘅野出黎你又岩聽喎。

得啦，我返屋企打飛機唔打搞你啦，
你搞撚掂先搵我啦下。
女人哩種生物有時真係好撚複雜。

男人唔識氹人
呢d野狗公最叻

哄你老母咩

食緊你都唔知

真係 無論咩事（小事）唔開心，攬住/買野食就已經解決到

唔識氹嘅自己又唔開心
識氹又驚佢會flirt其他人 啲女又受嗰下攞命
利申：ex好識氹人 但係我一齊個陣我唔係唯一一個比佢氹囉

其實女人都唔識氹人
好多時想呻下 啲女仔就會話咩唔捱得 現實係咁
有時只不過係想搵人分享下 明白我既感受
永遠都唔會安慰人 一味係到mean人

我自問就小女人都不得了
食野都話唔到事，最叻就淨係執行指令，
所以對比起一啲事業女性，我呢啲就冇鬼用

你岩

咁我如果係佢面前喊，佢又唔會狠心到咁既
你都可以好快搵到一個適合你嘅人，講真我睇你好，你睇我好姐

我都想識點氹
講冇事 或者冇咁嚴重 我地一齊渡過佢之類 就會講你唔明

教佢解決就死罪

同佢一齊負就更負，啊真係衰又會一路更負

轉話題 請食野呢啲用第二 三次就冇用
咁究竟

咁究竟你地想點
咩叫氹
咩叫安慰

我真心唔識

利申：比人屌足5年唔識安慰人 真心學野

我自己就唔會mean人嘅，因為我男朋友好要面 但氹我都唔識，淨係知on99陪住佢，聽教聽話囉

有個fd好似你男友一樣咁冷血 ,依類人都係咪望會識關心人。

想要零用錢咪出聲囉

一個人想溝你，咪氹你，關心下你囉
扮下野有幾難
拍耐咗，可能唔會成日氹人用把口
反而會用行動都氹
例如接你放工果類

一星期返5日工，你日日都唔開心架啦，氹乜春

我自己好小女人好簡單，見面攬實就冇事，唔見面就可能扮曬好關心件事，好似樓上巴打學術討論既前半段就完全冇問題
都係要睇返你女朋友需要啲咩

咁我男朋友就唔係冷血嘅，只係唔擅長用把口講出黎

個一下失落嘛，等到第二日都過曬

好大怨氣喎

以前佢一唔開心
都衝出去接佢放工，攬住佢
依家佢有新男朋友了

其實係隔離陪就夠

每日兩個鐘電話捱過最難嗰陣...
近排好轉開心番都好恩惠

um，巴打你節哀順變

有時就咁陪，會覺得自己做唔夠

哈哈師兄你好值得學習

咁撚小事都大壓力 點成大事呀

仲有你哩啲女人呀 成日要人氹
氹撚咗你地又肯定得寸進尺
喊/嬲得仲犀利
跟住氹撚到攰咗 又話做乜鳩唔撚氹我
屌 唔見氹緊你果陣你會滿足

大事男朋友成，我乖乖地係旁邊就得啦
撒下嬌姐

其實應該點氹

利申：佢成日都話好忙做野辛苦嗰啲，我剩係識好hea咁叫佢加油

唔係唔識, 係唔想

男人愛你
係唔會講出口
係做出黎
但你d港女又唔肯做

做咩姐你

其實用心咁聽下佢講野
留心聽佢講野, 將心比心如果係你會有咩感受
覺得不公既幫佢一齊屌下個老細咁已經 ok

可以唔洗有啲咩特別技巧
最少俾佢知道你同佢係同一陣線

如果連呢點都做唔到就要反省下自己點解連丁點同情心都無

試下調返轉諗
你男朋友返工返到好辛苦，想你氹，你會點回應？
肯定係一堆難聽過一句喊乜鬼啊既說話，因為佢係男人。

樓上個位學術討論嘅巴打，個例子我覺得幾好

我有做！

不論男女，如果拍拖拍到所有情緒要自己食返嘅話，拍嚟簡直係無謂。自己一個人仲舒服，起碼你唔使受多份氣先

你確認餘生都可以同一個咁嘅伴侶相處落去？

我諗你哋絕對需要傾下，同埋將心比己好重要

你試下用心去聽佢講野先
唔好話無事,
唔好一開波俾意見佢教佢點做
否則佢只會覺得你係想 hea佢
覺得佢阻鳩住你啲時間想佢快啲完
而唔係真心想氹佢
(就算真係, 都要扮唔係)

試下抽離自己身份
唔需要理智去幫佢分析
唔需要用第三者角度去教路
唔需要諗點樣用物質去轉換佢情緒

心病還需心藥醫
係由情緒所引發既問題
就要放低理性, 用返感性既角度去處理

放低你既理智
放低你既解決辦法
放低你部電話
唔洗諗點幫佢, 人地宜家係要你幫
佢想你聽佢講野

多啲問下佢細節野
多啲關心下佢感受
多啲留意佢背後動機
多啲表示明白佢想法

聽完哂, 等佢情緒舒緩左
開心啲, 理智返
先再用你既理性去幫佢解決問題
先去為佢諗解決方法

每一樣野都有先後次序
可能佢做既方法未必正確
但情緒係無對錯之分
你要學識企係佢角度諗野
就要學會代入佢既情緒

先解決情緒
再解決問題

女人唔縱得
你男朋友做得好正確

點做先
男上女下定女上男下先
死魚咁就唔叫做做

咁你真係無撚用丫嘛
第時同你生仔 大壓力又喊喇喎
喊喊喊 有乜唔開心咪講出黎囉
郁d就喊 好似得你慘咁
最撚憎女人喊

呢d好講急才
佢地係想睇你既臨時反應，睇你對佢有冇心

例如佢電話比你同你講佢病左唔舒服，就唔好講食藥休息多d既廢話，同佢講我即刻請假黎睇你，之後佢就會lum到不治而愈，叫你唔洗啦

情況就好似你見工個HR問你覺得自己點樣可以勝任呢份工咁
點樣說服條女覺得你係愛佢

識 係唔氹你姐

男人呢d位攬下摸下頭仔
講下垃圾廢up唔駛咁唔開心其實就得
唔好同條女太認真討論對錯

唔知其他人係點
但我覺得另一半喊既話
點都會講d說話令佢好啲
無論係氹佢定係支持佢定係比建議佢

呢d女打得少

如果個男仔真係鐘意你
最後點都會搵返你

咁你喊乜鬼?

對住女朋友都仲要好似對住班西HR咁呃呃氹氹
同埋呢啲垃圾說話你講到幾耐
長期黎嘅咪又係睇行動
講呢啲說話哂鳩氣

我個ex好識講呢啲垃圾說話呀
但拍左半個月已經睇穿佢淨係得個講字做就另一套

我有俾你屌架

以為自己開po呀屌
之前返實習都係咁，個時實習個幾月，我好大壓力，大到日日失眠，係學校偷喊，無胃口，係咁甩頭髮。我個排一日隊一pack redbull，唔隊我怕自己教教下係學校訓咗，最後隊到流左幾次鼻血

我唔係想要你幫我呀，但係起碼比d鼓勵我，攬下我個幾月都冇點見過佢

好彩1個月持續咁1日4罐我都仲健在

大部分男人傾向理性分析，好多時佢哋自己嘅煩惱都係揾到解決方法後心情就變好，所以唔識氹都好正常

或者試下咁諗，你都話男朋友會照顧你，俾你依賴，可能佢就係識幫你解決問題，但係冇咁識處理你嘅情緒，始終人係好難兩全其美嘅

同埋都要體諒佢工作壓力大，但你做慣咗小女人，咁佢攰又可以同邊個呻呢？有時間中都要學下分擔佢嘅煩惱，支持下佢，佢先有動力繼續俾你依賴架

我答你 會

仲要氹氹下話唔氹 自己嬲鳩唔理我

飛撚柒左佢啦 喊都唔撚明咩原因 叫佢入返佢老母個肚度問啦問問問

你條仔on9 姐
中意咪頂佢囉 頂唔住咪走囉
之前係咁tum ex
Tum 左十句 叫佢番少啲工 出街食飯我比多啲
都冇撚用 人夾人既姐

Yes I am,if u want it

如果絲打自問樣唔差,就快D分手
呢D港男完全係自私鬼,心裡面完全無為你著想,只掛住同你見面拍拍拍
真正良好既戀愛關係互相訴苦都好緊要
呢種人應該比佢單身一輩子
如果連登有PM,我一定PM你,唔想睇住絲打們受苦

負皮畀 有仔仲不守婦道周圍叫春

咁都要條女有「條仔係身邊陪伴鼓勵就得」既心態先得
唔係個個女仔都受呢樣
樓主應該就係例子，除非個男朋友二話不說即刻仆出黎陪佢，咁或者可能好d

咁好彩連登無pm

絲打呢句就岩啦

識得有fd話我知佢做到隻狗咁返到去又要畀人審犯咁查係米真係返工，又要執全屋整埋嘢食，再服侍埋個女人都算，最後換一句你太早起身嘈醒我不如你訓出邊丫。

女人米一9樣，仲要我成日氹你不如死撚左去算

小小事就喊 你知唔知你好麻煩好討厭

我男朋友唔係唔識，係唔氹
成日鬧我，又落我面，唔識尊重我

唉

解決完佢既情緒，再解決佢既問題
咁男方既情緒男方既問題又邊個解決？

笑到仆街
放工唔洗番男朋友呢份工？

你要嘅唔係氹
而係想佢代入你角度
感受一下你嘅難處
然後希望佢可以為你提供一啲解決嘅方法
等你可以無咗啲煩惱舒服返啲

但問題係佢唔係當事人
有啲位佢理解唔到
出唔到啲咩解決方法畀你

就咁氹嘅話
即係無解決到個問題
個難處依然係到
而你又會覺得佢無幫助過你

你既情緒咪又係由佢情緒引發

所以點解佢唔開心果陣
你仲躁過佢

過往經驗話你知
你咁樣搞死自己

女其實有自己一套解決方案
不論work唔work都好
佢都唔想係佢火緊既時候比你點佢做野

我明啊巴

嗰種「今次係乜」既諗法

不過咁 我寧願佢講好過唔講
畢竟佢都係信你先會咁

但係咁樣拆炸彈真心好難

Exactly 唔想鳩hea佢 所以好多野唔想講

Btw睇完呢個po諗番 如果拍拖嗰陣好有耐性咁聽 㺺在佢都會expect你會聽 如果唔係會覺得關係變質
唯有哽住咁慢慢誘導佢

當你了解左個遊戲係點玩
明白左入面既步驟既時候
就唔覺得係拆彈

打機咁之嘛
解迷遊戲一環扣一環
同一隻 game 玩左 5年都未知應該要點玩就死啦

相反, 同一隻 game 你玩5年
如果你明左入面既步驟
倒返轉背出黎都得啦

想氹下人 但係個個人已經唔係身邊

好可惜 隻game難度會加強
同一招對聖鬥士唔可以用兩次

唔係識唔識

係想唔想氹你

No

你男朋友使唔使返工？
要嘅話氹你老母咩on99

唔洗當我冇講過

其實點解要講到女人返工就有壓力，男人返工就無撚壓力咁呢？
既然佢既情緒可以係工作黎，點解我既情緒唔可以都係係工作黎而係因為佢有情緒搞到我有情緒呢？

你可以死了

因為佢覺得你冇價值要去氹啫

用game黎類比女人？
你同一隻game根本唔會打足5年
5年呀，部console都出新一代啦
個女人係岩你你係會想同佢過世而唔係好似隻game咁爆機就放埋一邊仲要不斷出dlc黎綁住你

我拍左7年,屌你老母你呢個問題聽撚足7年
初頭覺得做野無耐唔識平衡好正常,都會氹下
但屌你老母3年後我除左答你轉工真係唔撚識答其他
仲話乜撚野唔愛你個D都痴痴地
得你番工有壓力咩
咁我番工有壓力邊撚個氹呀屌你老母
幾多歲呀
反省下啦

唔係mean人
但講d野太正能量
太理性

點睇

平時都係咁
所以女朋友打電話要我氹 我都唔識講咩

鮑鮑換包包

愛莫能助

哄人開心好大法:

送朱古力

同埋 十萬蚊現金

男人係傾向解決問題
而女人係傾向傾訴問題
其實你唔喊
好地地咁同佢講返工辛苦
佢會聽你講
但女人一喊
就會唔想聽

其實無人講過男人就唔可以有情緒, 有壓力喎
我唔知道點解你要將男女放係對立既層面

無人講過女友唔開心, 男友就唔會有壓力
宜家係講緊個方法
係講緊女人需要既係乜野, 而男人可以做啲乜野

唔係話男人就唔會有壓力
而係宜家講緊就算有無壓力都好
好多時候根本你地想氹都唔識氹
呢樣係講緊你地缺乏照顧女方既能力

調返頭, 女方有無能力去體恤另一半既感受
係另一個課題
唔好將2件事拉上等號
佢還佢, 你還你
就算人地識得照顧你既情緒壓力感受
就你回覆入面所講既野
我唔覺得你會明白女人所需要既野係乜

不過無所謂啦
這裡是連登

我覺得今時今日既情侶父妻都唔識兩性關係既溝通， 有本書叫 Men are from Mars, Women are from Venus, 男同女都應該睇， 或者聽youtube 電子書， 咁樣嗌交會小好多。

pm我 我會氹

係會 男人就是on9的

無啦啦喊 想人安慰 唔撚係鬧脾氣咁係咩？

你以為自己已經講到明要人氹，但你男朋友似係未get到你嘅意思喎

留個名學下野先（雖然都冇咩機會用到 ）

冇話識唔識氹
只有值唔值得氹

咁仆街都有！
跟我啦

氹完你話唔識氹
以後都唔會再氹

佢返工壓力唔大？ 仲要煩你啲野？

即係其實個女純粹係有道氣想發洩出嚟

咪係 返到嚟仲要受氣

我都會氹下老婆架
不過呢,煩惱唔係淨係得你有,唔好太依賴人

女人真係麻撚煩

我男朋友都係咁

少少嘢就要又驚又喊
真係好撚垃圾

我返工都好大壓力好辛苦
條女次次見到我都係吵架

然後今次到女人tum男人

你唔好喊啦
你唔好嬲啦
...
...
你到底想點啊 我都已經tum左你啦&&@):&;;@-“!,?&;?/@

tum完
男人問題並沒有解決
徒然增加了不少煩惱
要tum番個閪女人轉頭

唔識 ex好多時鬧情緒發脾氣 我會全力去氹佢
但氹到攰啦 大家都辛苦飛左佢算
以後唔會再氹女仔 搵個無脾氣既女朋友

將氹當成情趣得唔得？

Blocked 弱撚智

其實男女思維唔同
根本冇得講邊個對錯
點樣男方問題
你搞清楚先啦

我返工唔辛苦既，收皮啦

好似live 左咁

女朋友同我講遇到乜事唔開心，我一邊聽佢講一邊問佢既內容details 。呢種方法佢話我好似審叛。

因為我好憎人哭哭啼啼，解決唔到個問題，所以想誘導佢自己思考個解決方法。

喊你個閪咩喊

因為他知道 哭是沒有用的

乜野叫成熟

屌你個閪得你返工有壓力咩

唔怪得呢個年頭咁多離婚， 根本男女都唔知對方想要咩，個個都自私咩關係都死

所以唔係邊個既問題係男女既expectation 唔同， 只要雙方了解大家既需要， 就會少好多磨擦， 溝通唔係互相指責係了解對方需要再對正下藥， 男女需求有別

個ex成日要我買野食氹佢
次次買完淨係食幾啖就比返我
試咗幾次之後 我唔會再買

喊得多眼淚會貶值
有咩事就自己匿埋喊啦

係威既，一句這裡是連登就搶佔晒成個high ground

真係冇得分對錯，只係大家思維唔同
一個識氹你嘅男人，一係佢俾ex訓練得好好，一係佢同時會氹好多女人，咁其實一個願意認真解決你煩惱嘅男人都好好

我有煩惱唔會對住男朋友喊，通常等自己冷靜少少先同佢呻
佢幫我分析，我會認真諗下佢俾嘅建議，佢分析完就會攬下我。一人讓一步啦，又少啲爭拗，佢又冇咁大壓力
男仔有時氹唔掂女朋友，佢自己都會覺得好挫敗，冇必要俾其他嘢影響感情

男仔有時氹唔掂女朋友，佢自己都會覺得好挫敗
呢點真

點解你feel唔到我唔開心？點解feel到我唔開心但係諗唔到我點解唔開心

呢幾日壓力大 男朋友難得地溫柔

咪咁直喇

無咁嚴重

男人老狗要人氹

我識 仲聽過ex講佢個fd都係咁既情況 話好羨慕我個ex

得你壓力大??

因為你應該唔係第一次 所以覺得好撚煩先會咁

呢啲男人唔要得
愛你嘅就算唔識氹都會起碼攬住你 用行動去安慰你

你睇上面巴打啲口吻先啦

唔黑鳩你面已經執到啦

我都唔明做咩咁大反應
男仔夠成日心情唔好啦
身為另一半咪大家氹下大家囉
無話一定要男人氹哂㗎

上面我教路都差啲俾人屌添啦

係 我條女成日都咁講

你理得佢地
當你最親密既另一半都比唔到安慰你
咁以後日子點過

你玩咩玩到肛都爆埋

我根本無諗過理佢地
我好清楚要點處理

男女關係入面
最多人搞唔掂既就係用自己個腦去諗人地個腦既野
但男人同女人諗野既角度根本就完全唔一樣
如果唔首先搞清楚呢點既
拍拖一世都唔會開心

乖啦唔好喊，除褲幫你奶

咁你男朋友咁樣回應你
你諗住下次再有唔開心果陣點？

個小朋友發脾氣，係地下澱黎澱去，支援老師捉唔實，佢一野向後訓，就爆肛

係 首先接受呢個事實
唔好迫對方用每次都做到自己心目中理想嘅要求
否則換幾多對象都唔掂

其實對我黎講，一段感情入面我最睇重係陪伴，我男朋友一直都知道嘅，我又係小女人極度痴身又嗲個隻，所以佢已經好包容我

我就係果個男朋友
我係氹人果個

女朋友之前仲要有啲輕度抑鬱
搞左接近2年先有好轉
宜家修成正果
其實不外乎都係關懷體諒果啲野
拍得拖就預左架啦
無人講過拍拖係 24小時都開心
一向都係要顧及兩個家庭既野
要有回報當然亦要付出

咁少野都發難咁惡 佢係咪唔識控制情緒/好自我嘅人嚟
男女都應該氹啦
情感上唔支持大家嘅一齊黎做乜

唔好話另一半 朋友灰機呻下個時都唔會一下子就屌佢掛
呢啲基本同理心黎
唔係識唔識嘅問題

我男朋友會講道理 長輩咁

係

此post 已完

係，得你壓力大。
久唔久聽你一次半次冇乜所謂
你次次都將你既壓力轉去我到，我同邊個喊？

收皮啦臭閪

我想講既就係呢點
女人有情緒，男人俾安慰，的確好正路
但講到男人有情緒女人識唔識俾安慰你係另一件事既，我就唔明咁樣一齊黎仲有咩意思啦，人類都係群居互相幫助咁走到黎現代，但當一個人單方面幫助太多既時候就會覺得攰架啦

試下呢個post既樓主係男人，係一間engine consultant度朝九晚十二咁返工行scheme A去考牌又俾老世屌又俾判頭屌，壓力一日大過一日，然後唔小心考牌fail咗，喊晒口咁同女朋友訴苦換黎一句你喊乜野呀，我都好想知呀小狗巴打仲會唔會留言
我諗都會既，會係「你係男人就咪要個女人氹你啦，應該掌控自己既情緒，再去掌控個女人既情緒嘛」呢d說話囉

紅字就係重點

「唔好掂我 」

不要再說了

拿我無咁樣講過呀

我係會主張有咩問題唔開心都拎出黎傾訴
因為呢個亦都係兩方互相了解既一個機會黎

如果每一次女友見到你唔開心
而佢又你, 你又唔肯講既
其實佢都會覺得好失落好無用
覺得自己幫唔到你
亦都會覺得自己愈來愈唔了解你
因為你地之間既距離遠左
佢唔知道你既生活係點

我自己有工作煩惱
有怨氣, 我真係會同女友講
咁當然其實我唔需要佢氹啦
但借呢啲機會
令佢感受到你係會同佢傾訴心事
絕對可以增進感情

就好似朋友同佢講得多秘密野
你都會感覺同佢 fd左啦

有冇直接叫佢氹？
叫到都唔做 就分手啦
比唔到你要嘅野 仲拍咩拖